手動sticker交流group

個谷爆哂人

開多個

Lm等新gp

有2未？

又爆曬

開10

又爆

又入唔到

係

留名

想入

推

滿左喇

我都整左d圖... 開左個谷...有興趣就入黎啦~

Whatsapp 入口

Telegram 入口 (上限幾千人, 好似係)

頂又滿